mk仔為兄弟可以去得幾盡？

唔知wow咗未

from fb

你衰咩啊